［多圖］支持游蕙禎揮手區

見到好多po都總有人喺度屌佢唔出黎出聲支持
喺度企圖分化
但有冇人諗過佢都好大壓力？
16年單野佢屋企人甚至要賣樓同佢還債
嗰陣佢比人分化比人割蓆
你地有冇人撐過佢？

講真人地既選擇係點都冇人可以批評
係人都會心淡啦經歷過咁既事之後
無論佢繼唔繼續出黎參與政治都好
呢個都係佢個人決定
作為普通市民既我只會支持佢既做法
麻煩你地唔好再講邊個邊個點解唔出聲

蕙禎bb我愛你啊
永遠都支持你

推

條女正撚到

班仆街返工不了就係不了遊B
搞到遊B最後DQ 集會得百幾人

所以人地心淡都唔係冇原因

香港人差游B一個議會位置

梁游 被DQ 已經證明立法會冇用
仲有人LOOP番去玩選舉度

我愛游b

我鐘意佢隻pussy多啲

個人覺得旗袍最靚
好有氣質

游B 游B 永遠支持您！！！

賣樓還債咁慘
直接破產唔會仲好

不分化！

好多香港人失望最大唔係佔中
而係無限DQ 入閘同議員
中意釋法隨時搬龍門

老實講，以前邊有試過議員響宣誓果刻就被DQ

估唔到班狗會玩得咁盡

遊B出黎選2020立法會？
我一定支持

佢都係中左伏... 本身係新力量，但係一野比中共DQ左

有冇人知佢去咗邊？

唔通佢發夢blackbloc又話你知咩
利申發夢見到

呢層我知

但見到好多人想屌鳩佢

睇唔過眼先開po

負皮既係咩心態

支持
講真有咩原因唔支持

召喚腦魔

以為老貓開POST

佢依家去左邊？

以為老貓

好想屌

勁想奶

啜啜啜

老貓只係一種形式 一個概念

老貓死左 仲有千千萬萬個老貓支持游b

做左KOL幫網店宣傳

支持 玩分化批鬥去藍絲page慢慢玩啦

唔出黎搵錢點還債

係游前立法會議員😡

對唔住
以前你DQ冇出嚟撐你

佢fb張相好靚

仲記得連登班撚樣作咗句要返工不了
一直用到而家

唔批評得？
做得唔好咪負評
俾位人地入
一係就送頭
一係就係鬼
其實我識既本土撚/焦土撚都係唔鍾意梁游
係咪唔話得？

出現了

唔好以偏概全啦
唔關翻工事
係佢太撚蠢
輸係一d無謂野上面
仲要累到人
撐唔落就自然無人幫

香港人欠佢太多

有無人有佢ig/fb
佢有無提過反送中？？

岩架啦
過多5年，你就會見到佢返左大灣區做政協架啦

當年九西我有份投你架游B
2020再戰九西啦

岩岩搵到 原來一直都有關注
以為完全人間蒸發左

X2

再出嚟選
選舉主任夠膽DQ今次就令佢聞名國際

識貨

掟磚 做多左啦
講粗口 做多左啦
佔路 做多左啦
圍警總 做多左啦
長他人志氣
出賣自己人

講真佢唔係欠左香港人
當初比人話係雞 又被割蓆
係人都會心淡退出 比人安安靜靜咁生活啦

成日話佢做膠嘢畀位人入
根本只係中共想排除異己隨便搵理由開刀

搵人ig pm佢區選仲出唔出黎

游B我老婆黎我點都會咁撐佢咁愛佢呢D野係一世

Too mk 不了

游梁係點還個筆幾百萬數

你唔好扣帽子啦
你講既呢堆野
我都支持
依家係咪唔俾人批評油雞？
靚女大曬呀？

長毛個渣隨隨便便就俾人dq, 根本共狗要玩話你染髮唔髮紅色都可以dq你

自己做埋d on9野
抵死

共產黨俾

你都幾好笑

係
長毛賊政壇老屎忽咪一樣比人搞
販民狗一個二個淨係識鬧游b

游B心痛死了

佢入到先算啦
DQ就有佢份

諸獨根源皆中共（文：程翔） (09:34)

本身無咩野，不嬲覺得佢有貢獻，但見到樓主貼咁多佢自拍就有啲反感，好似對焦落佢個樣咁

咁嘅時候仲做神

[脫歐之戰] 圍警總後戰略部署

果個時刻批評咪就係長他人志氣
出賣自己人

累人既就係出賣自已友既所謂比位入撚
歷史自有公論

呢條小學雞 多得佢唔少民主派又少撚左一個話事嘅位

好重港女味

果陣我無批評過佢
係事後無晒d議席先咁撚憎青政

主要係覺得佢美貌與智慧並重

冇咁多圖未必有咁多人入黎睇

憎受害者
不如憎加害者

On9港共出啦渣招強行DQ民選議員/參選人先係有問題

啱啱睇完地厚天高
其實梁頌恆都一樣犧牲左好多
佢為左dq單官司 要俾1200萬堂費
仲要俾人話on9
乜成件事唔係應該話政府on9咩？
人地大好青年就為左香港破產
批評佢嘅 又為香港做左幾多？

人地今年28歲

有幾多人會願意將自己最珍貴嗰幾年既青春奉獻喺冇回報既政治生涯上啊？

比着你都未必會啦

唔好講到佢以前所做既野都係白費

五毛瘋狂分化

我地對唔住佢

游b +天琦=香港正義聯盟

政府無理dq代議士=代議士既錯
販民狗

不怕神一般的對手，只怕豬一樣的隊友。

人地又唔同之鋒哥咁想上位,你就咪搞人啦.

游B我地永遠支持你

勝利球迷 明既

老破成世玩完

所有被政府DQ的香港人都要支持

係覺得有問題既
點解當年無人出黎呀？
點解今次有咁多人呀？
每次都係俾位人地入
你真係當共產黨on9?
玩得呢d野就預左最壞結果架啦
真係無成本？天真！

發夢琴晚好似見到佢

點勝利法呀？
14
16
19
我都有企出黎
勝利球迷？邊度勝利呀？睇過？

真係麻麻地佢

佢仲有冇得選

一向支持青政
果時睇城市論壇見梁頌恆屌黑警屌得幾好
事實証明佢比建制唾棄,比自己人割蓆之後,
今時今日仲肯企出黎抗爭, 我真係好配服佢
而游蕙禎淡出都係理所當然啦仆街香港人
絕大部份香港人都唔配義士為佢地流一滴汗

佢啲頭髮真係好靚

千奇唔好再走出黎害本土派
拜託

佢有ig出post 討論架

最近睇返本土派既歷史 好唏噓
好多謝巴絲都仲記得佢地！
本土派果陣一直被五毛/政敵抹黑
好對唔住佢地....一直都冇行動幫忙過...
因為我果陣身處異地...
而家返左黎香港 基本上日日都有出去幫手

老實講佢入左建制派都唔怪佢
出咗事冇一個人撐佢，反而怪佢係豬隊友
甚至有人屈佢係間諜
又唔諗下個政府幾離譜幾格硬黎

又唔好講佢唔理
可以睇佢fb

係呀, 未DQ之前高登個撚個都話HK IS NOT 支那好撚勁
又有新元素, 玩得好, 又乜又七
結果DQ之後
香港人果種輸打贏要真係仆街到暈

希望你呢個諗法唔好係大眾

大佬，你自己玩出火咁柒俾人DQ，個期支持者都怕講俾人知。

當年投佢
唔投碌撚

認真既
先唔計j唔j
你班香港人係佢地有事既時候 有邊個幫過佢？
我最撚記得 當時割蓆最快既 係班臭閪犯民
就算而家佢地點幫我地 我都永遠記得呢件事

唔知啦
但我身邊好多人都唔認同佢地呢個做法
點解唔入左立法會先做野？

當時黃台仰都比人話鬼

真心柒
依家諗返都覺得on9到無倫

唉

游b 一直都仲有關心香港

唔好拎本民前同青政比
唔好侮辱本民前，唔該曬！

自決果5個咪一鳩樣

游B我愛你

你都ON9
本民前就係覺得青政理念相近至搵佢做PLAN B
咪撚分化啦撚屌

我只會支持本民前
青政不了

熱普城、青永屍嗰班咪係囉

又dq

當年女神
而家過街老鼠

記住係各自爬山 唔好分化

@老貓

青政走得太前 港豬太多
而且犯民求自補 換人會去
佢地兩個根本無盟友 2vs.全體議員

中間派/左膠民意被愛國派拉攏埋
變埋全民公敵
傳媒又針對
青政頂唔住壓力被打散

香港大部分人未覺醒
如果宜家呢種形勢起義
佢地條路會好走好多

最緊要跟返規則玩就冇問題
點樣係個唔犯規既情況下做到自己應該做既事
玩選舉係冇問題，問題係被選中既人識唔識玩

入唔到閘啦

係另一邊箱嘅C嫣bb⋯

已連登標準唔係話呢啲女冇波狗也不屌咩？

天琦 遊b 巴奧治 Billy 同一眾素人義士

多謝你地，你地付出左好多，即使收山我都唔會怪你地

遊b加油

唉 你估我地想嘅咩
但呢刻嘅香港人都想有個領袖企出嚟帶領 定一個明確嘅目標
呢個亦都係冇大台嘅唔好處
所以當大家講點解邊個邊個唔出嚟 其實我地都係想有個人肯帶領下呢刻失去目標/方法嘅香港人

玩宣誓儀式就一定係有不智嘅地方
宣誓係好莊重 難怪俾人屌
唔應該用宣誓儀式黎個人表演
應該跟遊戲規則
入咗議會先再作長期抗爭

但係DQ係太大嘅政治打壓啦

首先從來唔覺得靚女 外在黎講係好平凡既一個女仔

明知對方賤就更加自己小心d 唔好比位人入
宣誓玩野百害無一利 除左出位or為啖氣 到底為乜？
其實個行為真係好幼稚
仲白白浪費左一席
選佢入立法就係對佢有期望 佢對得住投佢既人？

利申：我就係投過佢既人

個人表演

應該灰心既係搬龍門釋法
唔係選舉本身
冇諗過後果就做係主因
共狗最鍾意話邊到邊到自己領土
你又hk is not china
玩出火冇人幫到佢

做膠野比位人入
同中共搵位開刀
兩者都係事實冇衝突

上面我岩岩講左
中共最鍾意劃領土
咁玩法耶蘇都幫佢唔到

where is 腦魔

當時泛民班fans 咪話人係鬼

係鬼比政府迫到就黎破產wo?

以前就陳巧文, 之後就游B同天琦果代

香港地走得太前既政治人物都係死先

岩岩先諗起
話說佢哋可能要賠償俾政府過千萬
單野而家搞成點

收皮啦 而家依啲時刻Post幾張軍糧圖除左distract個焦點仲有乜用？

由始至終都好支持佢地 本民前同青政都好 投票課金企街站乜都做齊 只不過個陣真係全城唾棄佢地

香港人冇野叻 最叻睇人仆街

仲搞撚到教主入唔到議會

明明2樣都無

話雖有中共尚方寶劍 想DQ你就DQ你
要搵理由DQ你的確係好易 但都唔係自己衝出去為左啖氣(支那)而自暴一舍藉口比人DQ阿?
果時梁天琦賭上左自己人格走去簽張衰仔紙
但佢兩個就被一個咁嘅理由比人DQ
係比人DQ就要令港共暴露出佢仆街嘅一面 而唔係比人理所當然地DQ

一係你就post埋梁頌恆同埋其他被DQ既議員 如果唔係依個只係一個招兵圍爐既無謂post

游B 我愛你

長毛咁多年一直玩開 都冇比人DQ
係呢次先搞你 你仲信係犯規？依家唔係小學中學
係社會 規則已經被政府利用到呢個地步

屌 到到港畜俾土共全面接管
fb ig wtsapp 都用唔到
走資都唔俾就賴屎嫁啦

其實我指佢隻貓

都係果句 當年泛民唔救梁游比人DQ
到泛民自己比人DQ 我心諗抵撚死

去咗邊

有時好心都會做壞事
尤其啲蠢人

仲教主
笑撚死我

唔好講到破產好輕鬆咁啦
有得揀都唔會想

點解要同情佢 點解要體諒佢 佢係你條女 定係 屋企人？ 佢自食其果有咩問題？連登啲厹真係好可怕...好多時精蟲上腦 是非黑白都唔識分

當年炒緊本土議題
個所謂教主就走出黎屌本土派代表人物
先唔講佢係咪比熱擺左上枱
但佢從政多年唔會唔知自己做既野同自殺冇分別

如果唔賣樓真係可能要賣肉..
好慘

琴晚發夢好似見到佢去拜義士

唔知係唔係佢游b

講咁耐都係因為宣傳港獨比人DQ
佢哋就係僅有入到議會宣傳港獨果2個
點樣都DQ㗎啦
佢哋選果時已經係宣揚港獨，唔通入去和理非?
入唔到議會嘅民族黨都取締埋啦，冇可能可以留低
明明個撚個高登連登仔都支持港獨，依家衰撚咗就瀨3瀨4，落井下石，大家明明同路人，唔幫不特止仲要比你哋屌，比我都理撚得你啦

游b fit到

老實講
個所謂教主去到邊破裂到邊
唔好同我講呢條友無問題...
最新可以睇下楊逸朗盧斯達單野
佢除左以前係議會發言最有質素之外
我諗唔到佢仲有咩值得追隨

所以當年DQ佢2個果陣就話左
全部人唔應該再理鬼唔鬼,一定係撐左先
好啦,無人撐,開左個DQ頭啦
之後咪一串串咁DQ晒

今時今日,仲有面話佢唔表態

一直以黎無怪過佢地

憤怒既係一直有班人話佢地兩個玩得太盡，得罪共產黨！
甚至連往後被DQ既人都入佢地兩個數！

屌你老母出面未撚訓醒既香港人唔撚同佢地計啦

點解連登/高登 當年甚至而家仲有班人話佢地錯？

高登當時有熱狗+5毛吹風
然後同期連登出現, 少左呢班人, 舊燈就抹黑連登係青政出錢開

選都選返區議會先啦

樓上果班都唔知假膠定乜柒
仲話佢做膠野被DQ?
正如今次又賴陳同佳殺人 被位政府入？

要幾天真先up 得出呢d 野

政府要搵位入你 咩位都可以

當日佢被DQ 無兩百萬人撐
只能夠講係香港人的共業
因為政府的DQ 權，間接造就左今日議會入便建制派的任意妄為，從而催生今次 送中

全部都係因果

周庭都比人dq 你話游b入唔入到閘

你估下句野邊個講先?

j 圖放成人台 唔該

做先知又肯出聲既都冇好下場

久而久之有智慧既都唔出聲

游B再出來選啦，今次民意已經唔同，我地知錯啦

如果自決派有8席10席 你可以玩大啲
得2席咁玩就係自殺

同埋啲人話佢論政能力低

某程度係佢大部分時間俾人圍
前哨戰嘅辯論大會
俾班愛國人士 建制派 所謂本土
連黃碧雲呢啲垃圾都加把嘴
佢連出聲講吓政綱嘅機會都無
但佢地太注重民主自決
民生政策的確講得一般
城市論壇又係俾人柴台
劉小麗又幾次出黎抽水
咁樣傳媒一煲大啲
青政就變咗公敵
港豬就係咁撚蠢

講開又講
當年佢兩個真係好似過街老鼠咁
被法庭撤銷議員資格當日
有餐廳大大隻字寫明為慶祝梁游
當日免費請食

其實仲有梁仲衡，我有份投票，果陣真係嬲到食屎

勇武派有勇無謀。
一間又有人屌你勇武先係唯一出路，無民意支持都OK。
結果成為過街老鼠

梁游 仲有梁天琦
歷史會證明佢地正確 但已經遲左

香港人欠咗佢

三國志都有講，有時有先見之明係無用，
民智未開，社會就進步唔到。

程昱：「愚民不可共計大事。」

唉
好撚慘

果陣全世界反到佢仆街
係所有派別
連不少嘅本土派都打落水狗
我心諗：佢地錯成咁咩
明明做前都有唔少人支持
如果無事一定好多人叫好
但無計，香港人都係見低踩

唔關事
你身為立法會議員要落中共面
你覺得中共唔會要你付出代價咩
有幾多席都係咁話啦
事後講咩都冇用
衰左就衰左，識吸收教訓唔好再犯就得

你諗下幾多人投佢兩個先得架
佢地浪費左幾多票辜負左幾多人

耀揚?

政治就係咁黑暗

好慘

你其實講得冇錯
冇事會有好多人叫好
但個後果係釋法dq 真係承受唔到
浪費左好多人選票
同埋出動埋道具真係落晒中共面
民選出黎議員做呢d行為中共會當係港獨派
你係中共會唔會搞佢地
都表示大把支持既市民
今鋪經一事長一智

游B

搞到賣樓咁大鑊？！

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

認同經一事長一智
但最錯一定係中共
而由支持變打落水狗果啲係最冷血
果期，李怡寫咗篇文叫人體諒年輕人犯錯
係會睇到流淚

中共係萬惡之源
只求有生之年見到中共收皮
清算所有共匪

真係撚吊 大家都係朋友 比你老母 係天琦搵佢做plan b 魚蛋運動有咁多人出黎 我果票送左天琦入議會了

從來都冇屌過佢地
但都冇幫佢地出聲 嗰陣時佢地畀人屌得好勁
唔知以為咩十惡不赦

根本之前次次宣誓都係政治表態環節，乜撚嘢百害無一利，事後孔明？？？

鄭松泰呢啲呃飯食嘅狗
睇見都唔開胃

當時曾鈺成好人 平衡咗各方勢力

佢唔玩支那個字 其實都入到

正確
宣誓咁嚴肅
係咁講支那 我都dq你啦
真係怪佢蠢在呢一步

你仲信呢套講法

日日同條仔O係office 劈酒開P 屌閪
0貢獻 , 白代人工
都有人撐.....
佢地畀人收番個Office 畀人影到哂幾箱酒O係入面
仲要成整到成個垃圾崗咁

咁早起身搵錢

宣誓玩野係不智
但當刻應該冇人估到港共真係會玩到咁大DQ民選議員
個陣仲講笑咁話玩野冇成本點解唔玩
結果呢下玩野雖然換來揭穿港共黑暗一面
但就賠上青政仝人政治生涯

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

今日梁頌恆仲肯企出黎為香港
佢果份毅力同勇氣真係可嘉
如果佢再出黎選我依然會支持佢

69都見到佢出黎
之後應該都有再出

屌，咪就係
而家個個馬後炮就笑人柒

真係好佩服啲和理非思想

明明係政府洗橫手DQ 民選議員

同埋當時有邊個會諗到玩宣誓都可以俾人DQ
早兩屆毓民咁玩都冇事

佢去左做ptgf

兩個肯定扑左幾百次

How much

ohh...ohohoh...ohohoh...叫阿禎幫我含

同你地兩個老母同價

靜係遮游b 唔遮其他人

你睇廣州禁粵語
根本一早打算封殺本土派,你唔講支那一樣死

比佢宣誓先再入到去就有排玩啦

開頭仲話 1:69
d熱狗真係笑撚柒死我

香港人欠左你，對唔住

以前後生毛姨姨都好L正

波？我無架

長毛 小麗都DQ 啦
仲未計梁天琦陳浩天都入唔到閘

屌你老母啦
棄黃保遊

其實一個女仔要經歷咁多野
你估選舉工程易搞咩
搞完一輪又被港共dq
真係好撚唔gur
宣誓單野佢係玩得幾盡
但睇翻其他無玩得咁盡嘅 例如小麗老母
咪一樣被dq
根本港共想dq你就dq你 以言入罪 理撚得你
dq 之後又被割𥱊 官司 過街老鼠 雞
係人都心淡啦
淡出都好合理
但佢都有默默支持本土
加油啊游b 梁頌恆

美貌 可圈可點
智慧 肯撚定無
當年毓民叫佢選港姐算睇得起佢

所以你話DQ係制度暴力

我話港豬大中華膠更加係言語暴力

why遮住腳板

2016年果陣投咗畀游B
去到而家都無後悔
因為事實證明當日九西只有佢一個係貫徹始終嘅本土/獨派

港共先趕跑兩個，見你們說抵死，咪再打死四個

😂

解釋到黃點解支持韓國魚同話梁天琦只係一個幫過佢嘅契弟

我咪信佢唔係鬼囉

我想扑嘢啊

果陣幾多blame the victimo)
香港人真係好反智

官方行使憲法從來冇賦予過佢既權力

成班刁民仲係度話人抵死

請問一下民智上同中國人同圍觀自己友比小日本斬頭有咩分別

"丫哈哈, 唔做咁盡咪唔會比皇軍殺頭囉, 哈哈哈, 跟買定d 饅頭拎去染人血呀, 能醫百病架, 包好 !"

正正常常係幾唔錯
但一諗到係公廁就
對車頭燈一定黑到咩咁

同鄺神張喊相一樣

我相佢地係真心

💪💪💪💪

輸硬
唔好𠝹人票

對唔住 以前以為你得個樣 只係花瓶
覺得你譁眾取寵

Not yet

政府最撕裂社會就係DQ左游BB
搞到立法會無左個女神為我地發聲
依家個傷口永遠都修補唔到

閘都唔俾佢入啦

原來扯到露左底